逆市筍工？

Background : 3大非專科U grad

份工detail如下：

半藍領 工作環境差
工作地點不穩定 定期會轉地點
平均朝9晚8
OT冇水補
Lunch 有時得30分鐘 甚至更少
返5.5日（有時6日full day)
有時要返星期日
工作時間完全忙到冇得禁電話
電話緊加聽唔到
與世隔絕

各大FG 70k 嘅連登仔
幾錢人工先會接受到？

正皮 50k都唔做
負皮 20k都狗衝

樓主工程？

佢開咩價位先

50k可以考慮
2xk唔做啦 睇醫生都唔夠

成班傻仔真係信非專科有50k
頂盡20k 新仔， 仲要係用完即棄。

14k都做，志在學野

咁有冇女